[PC/PS4] Fall Guys之PC外掛滿天飛 / 終極淘汰賽 討論區 (6)

在《Fall Guys：終極淘汰賽》中，玩家要應對一堆奇怪詭異的障礙阻礙，還有許多不守規矩、亂七八糟的競爭對手，還要面對依照物理定律設計的挑戰，玩家有機會藉此讓對手彈出去、掉落出局，但自己也可能跌跌撞撞，玩家得想辦法一關關加以克服，來拿到最後的王冠。

遊戲中具備有不同的競賽模式，可以切換成為各自大亂鬥的模式，或是合作比拼的小組賽，但有時一個人失敗可能會把整隊都帶走；至於大家的目標就是淘汰對手、晉級下一輪，前方等待著玩家的又是新的混亂大戰。

目前 PS Plus 訂閱用戶可以免費獲得

PC轉繁體要係 window 地區揀台灣

PC轉繁體要係 window 地區揀台灣

PC轉繁體要係 window 地區揀台灣

睇番官方數據 PC PS4 玩家差唔多人數

主要控制 上,下,左,右, 跳, 拉人 ,插水式跳

總共5個回合 如果得番1個玩家羸會提前冠軍 , 有分隊制賽 同 個人賽

Party最多4個人,團體賽會係同一組

團體賽 有
1.搶金蛋 (金蛋+5分)
2.鑽圈圈 (金圈+5分)
3.四隊互搶尾巴 (4隊OUT 1隊)
4.鬼捉人(如果係鬼有粉紅色圈圈)
5.3隊鬥快推大波去終點(記住幫手頂住其他隊既波)
6.3隊搶7個波去自己個地盤
7.足球賽(會出金蛋+5分)
---------------------------------------------------------------------------------------------------------
轉貼巴哈攻略

猜真假地板那關，仔細看能發現會震動的地板是假的，真的地板不會震動。

尾巴可以用飛撲搶到

風車關卡第1部分不躲棒的通過速度比躲棒快

跳躍上不平的斜面跌倒的機率比直接走上去高很多(如蹺蹺板那關)

只有第1名拿到的獎牌是金牌 前20%銀牌 前50%銅牌 後面的都是關卡顏色牌 3隊伍戰只有金銀牌 2隊伍戰只有關卡顏色牌 生存關只有金牌 影響結束後的經驗跟錢

抓取可以抓住牆壁邊緣 抓住後按前進可以爬上牆壁

抓取別人的話 放開的時候會稍微彈開被抓住的人

商店EPIC以上的商品需要用皇冠購買1~2個 LEGENDARY需要5個 (皇冠可以從季票取得或是直接贏得比賽)

角色顏色 占部分比較多的顏色是底色 比較少的是花紋色

留個靚名

而家冇人玩？load咗勁耐

正常呀

悶
不過好彩玩到新final
十個人入去

有冇其他更新？

冇啦
但我明明跳咗 佢兩次都唔當我跳 死兩次
明明呢關易到咁

新skin好正

排好耐先排到 係咪已經冇人玩

好核突喎

唔識貨

有冇人試過hexa啲格仔冇啦啦自己消失

有無人玩? Discord傾傾

試過好多次 有格但直穿下一層

太公廁

一開波專捉住啲著衫嘅人

好在唔著
花紋主義
但裝照買放倉

我唔怕

雞頭裝一定拉下佢唔比佢行頭

其實點樣可以拉住人/打人 都係R2?

歡迎入黎discord一齊玩

行尾都拎第一

5 連勝真係仲難撚過嬴 50 冠

搶尾比人屈組隊 行行下都比人拉

只要唔係排第一排就一開波拉下前面啲人

lm

今日外掛好似少左 玩左兩三粒鐘都冇一隻掛狗

最多得三連
一次斷尾關蜂巢
N次輸團戰入黃隊
（每日黑黃隊一次）

上個POST有巴打話ELIMINATION出黎前走場唔會斷

琴晚掟到黃隊完場得返2隻蛋

R2拉完人 可以推開人係隨機?
未係好知可以點推開人

唔知乜事 同人隻抽完變咗食雞

見到有個著tf2衫
諗住佢會好撚勁啦
點知又係外掛 屌

同問

第一次玩呢關
第二關熔岩完左得返3條友就出呢個

玩game唔會追白金覺得隨緣就好
主要想黑黃隊

得一個守 其他人去晒人度自己人kick自己人腳
冇蛋返黎
依家多左好多拎完金蛋就死攬唔郁
咁都係既 比你出去搶蛋都搶唔到五分不如乖乖護蛋

ON9 玩蜂巢一開波條友飛左上天

我而家廢事理金蛋,搶到中間冇我就剩係去人地到掉人地D蛋出街,都唔會搬番屋企

掉蛋係上左一層再跳放就掉到出街唔駛經第二層中間？

唔洗上地面 中間個層跳起掟出去個野就會打走佢

咁都係要跳兩層
好多人係左右兩邊
就咁原地磨牆上唔到中間阻住晒

係咪新加入最尾個關
我今日都第一次final玩呢關
頭先16人玩呢個

咩呀跳一層咋麻
跳上一層就jump shoot
快到好似以前機鋪玩籃球機咁

有冇PC撚而家一齊玩

今晚返去試下

係 新場
玩呢個好過搶尾
反正搶尾有ping一定贏唔到

輪盤跳針其實有咩技巧？
就算係普通關，玩親呢個都輸左9成

次次比下面cake親就完全起唔番身，跳時趴一趴會唔會好啲？

平時好少講人害人, 因為我覺得last round前害人都係減少潛在既決賽對手
但真心睇唔明last round新關剩返四個點解要捉實攬炒
條友又唔係同人同隊又唔係跳唔贏cls

留名

我每次玩都被攬炒

新關係咪冇技巧靠運

我理解唔到由12個跳到4個先攬炒係咩諗法

有技巧嘅 計好邊個位跳

同唔同隊好難知架喎
玩得都party語音傾住邊玩邊笑
Btw害開人都知人跳你r2一捉佢就會訓街
佢可以捉到你訓低佢先後起身加飛撲入返個格度

但塊地冇左跳幾好都冇用

如果隔離嘅隔離有 就即跳過去

原來隻game真係skill based matching
唔怪得同 D causal frd 打易嬴咁多

真 隊友唔廢就夠

每次玩搶尾都好躁
隔三個身位都偷到

新final震幾耐先跌格

2秒

Thx未贏過新final

PC又維護

ps4維護？

係計食雞次數定係lv?

我仲玩緊

We're expecting one or two more of you this weekend. We're going to do our last bit of #beefingthingsup in about an hour. We'll be back as quick as we can! Thanks for your patience as always!

又玩唔到

強烈建議官方第二關統一做水漲爬高

好多外掛 冇心機再玩

玩得多呢關其實唔難過

少咗啲啦
同埋已經送過好多外掛落去

玩到40LV 究竟要玩幾耐

我日玩夜玩得20LV

G持
每次睇到四十幾foul剩幾個直入決賽好爽

又維修

啱啱搶尾好似有D LAG會見到人地迅移咁

爽爆，但係自己都好易失手

每日現2個鐘多
一星期已經28

又維護

食雞多就得

成日都維護jm9

係咪無講時間架？

十日內

我啱啱先玩, 想問係咪冇得改名?

今晚40

玩到未

維撚護完未呀屌

終於係爬山果關champ到

屌你老母死掛狗 開掛仲陰陰濕濕 光明正大第一關就開果D都算
玩到最後先黎開個小加速 屌你老母臭系

終於可以肯定一個cheater係鄰國人

屌你玩掛玩到好似要曬命咁真係好撚傻尻

真係未識行左邊上山，我行右邊先CHAMP到
左邊次次都中鎚

未有得改

搖搖板咁易玩使鬼咩

我行左邊次次比個鎚打到仆街

我右邊反而輸硬
第一次玩新關，ON 9 輸撚左TIM

我都係行右邊岩先

第一次玩唔知要捉
爬到上頂撞落個皇冠到跌返落山

我都撞到依條仆街仲要嬴埋

仲係一直no match found

玩到廿幾lv仲未贏過一次
次次都final Round但就係贏唔到
好壓抑

打機姐 唔駛咁呀

水漲真係俾佢吹脹

好撚壓抑，硬係射唔出

打到FINAL STAGE 之後都聽天由命

20lv 贏過4次

兩日無贏過，掂到皇冠又唔當贏

新決賽 幾過癮，大家都唔敢亂郁手，得番1個我走去搞9佢 我死左

依加PC得外掛改到名
一見到唔係FALL GUYS XXXX
走定場先都得

趺10次再過關即係點先得,我跳桹10次再過都冇成就?

留返啲精神諗下點係隻game入面冼人
Enjoy下做仆街啦

我都係想贏一次姐，比我贏一次咁多丫

我40lv先開齋贏第一次hexa都係咁

我有一半贏都係好彩贏,當然唔可以玩得太差,但係側如新場有兩次贏都係唔知點解我跳比兩條柱夾左落地但係其他人全部掃哂落街

歡迎入黎一齊玩

場場都有外掛

搶尾巴其實點樣先易搶到
成日追住人都搶唔到

香港朋友

果d板係隨機跌定咩

大家一樣跑速 正常人地唔仆街你唔會追到嫁wor
多數都係包抄 或者用中間果個加速器

奪冠多啲錢同經
我三日前40lv
買晒野仲有二十幾冠 五萬錢
拎一場冠都四百幾五百經 千幾蚊

隨機

終於等到個shop 出齊legendary colour pattern 可以解晒全部成就

就係差呢一個

我10 lv贏一次之後都未贏過 好似係
利申 40 lv

玩水漲爬高果關 去到有三碌黃色圓柱體果到成日都扇左落街死鬼左 到底有咩秘訣架

唔好手震

慢慢嚟 對好方向先
玩得多就可以頂住人

好似第一日有見到mountain pattern得兩三個鐘就重置左無買到
結果一等要等成個星期先買到legendary pattern

人地飛撲唔會撞飛咩?

玩水漲一急就好易失手 時間一定夠, 慢慢嚟都得
通常我等d人無咁密集先跳

遇到外掛只可以靠 團體戰令到佢地出局

佢地飛撲你 你地應該會攬炒
不過你企後啲 會好啲

正常玩法係上面條柱捉住想過嘅人，等水浸到咁上下就衝線

新final玩到1on1其實係鬥捉人 chicken game

Dnlm 外掛

試下將個視點由高望落黎會易行啲

唔緊要 我都係玩到28lv先贏第一次

最僧玩推波搶尾嗰渣，啲物理邏輯錯撚哂，撞個波永遠都無反應

屌 40lv啱啱先第一次玩鬼捉人

屌，最last一關捉尾外掛飛上天全部人企係度等佢贏

而家第一關一開波特登行慢少少睇有冇飛人
第一關冇9成安全

你地會唔會玩玩下得返15fps,過多10秒就變返60

而家有啲掛狗好醒，有啲關唔開外掛/最尾個幾秒先開外掛

個熱潮仲有幾耐

推波達陣真係外掛尅星, 只要一個人玩野輸硬

睇你點睇，hea玩一流

有隻外掛太空人咁

有冇人好似我食左次雞已經唔想玩

一日食一次雞就 人off

Day one開始玩 入左20次final 終於食到雞

幾多lv

多數開機第一鋪食
有新鮮感易啲

呢個真，成日一開機就做到

又壞ser？

個SER係咪又黎料

有無人組唔到隊

係呀，屌

組唔到隊

咁問好似好串，但ching打機係咪唔叻

係呀

最好玩就係搞尻 D FD，好無癮

組唔到 ps4

係咪仲未得

收左 lu 唔知

其他game都排唔到 似ps問題

成日入決但食唔到雞

22

其實我40 level都未贏到20次

Ps未得組隊，得返單排

一多人玩水漲就死
班仆街跳唔到都係咁拉

歡迎各位夜鬼入黎同我地一齊玩

而家愈黎愈多外掛直接飛終點

垃圾game

一係行最頭，一係行最尾

玩第2關就出水漲
得2個人入final
玩咁耐最接近贏嘅1次

一個連登幾十個discord

靠新尾關先食到第一次雞

ps4 邀唔到人？

係

加一

咪玩垃圾PC啦

係 呢樣真

on9 壞一半

好似得返

PS4 熄game 再開就邀到人

屌明明一直跑緊第二，望一望右上角竟然已經有37個衝左線

頭先同個fd 玩 我正常 但我睇佢玩 佢次次跳完都會跌 佢用notebook玩 係咪因為太高ping

有啲撚樣真係損人不利己
咁撚鐘意拉住人

假地磚點玩呀

玩到15lv終於贏到1場

等人衝 後上跳撲

玩完水漲得返三個

個人game就還好

但玩Rock N Roll 有啲柒頭係咁鳩跳鳩頂都算, 仲要亂grab鳩前面推緊波嘅隊友, 呢啲真係要打靶, 見到都燥

入黎搵薯條陪你食雞喇

入決十次都冇雞 成撚日搶尾 搶到就人地即刻起身搶返

屌 好撚嬲呀

Ps?

discord無埋Hack report section 官方係咪決定唔再理

真地板唔會抖

delay太大玩搶尾玩到無引

右邊超大優勢
要改下個錘仔方向先公平

著條係PC架

PS4 更新左D咩?

Steam連續五場都有外掛狗
聽日開始轉ps4算

大陸外掛狗死全家

有冇人有買童子軍

我次次都行左邊贏

新關地板震緊好似飛蹼唔到

外掛問題一日唔解決一日都唔會玩返

fast food dlc

佢個ANTI CHEAT 又話會WORK？

有冇人卡左係正在尋找玩家度?

dklm
ps4 bug左兩場
1場熔岩未上到頂我係終點前輸
1場同隊友兩條友黃藍分家 仲捉你唔到藍絲狗

場場都有掛 嬲

有冇人知點解?

又要伺服器？

ps4死咗??

ps4 死ser

屌 真係on99玩左一場就玩唔到

應該係

岩岩冠軍戰死ser..

pc都死ser

係咪入唔到場?岩岩買未試過玩

而家ok了 一時時

啲cheat developer好勁架

都係keep住係正在尋找玩家

係咪仲未得...

用埋peer block 支那ip都係兩三場就有cheat 狗，流行到呢

final 點先可以拎到個皇冠?
次次都撞埋去
shift同左制都冇用....

開始多外掛..... 而家3-4場就有一個

禁grab/捉人果個制

一場見到3~4個

連續玩幾場都有外掛
一係無重力直接跳去終點 一係加速

用過啦...都冇用

第一關有外掛飛天，通常d人團隊賽都會同佢攬炒
撞到5~6場外掛，決賽都見唔到佢

我卡左成個星期都係咁
自己連就不停卡係配對
要搵fd 組埋 先玩到入到埸
自己就玩唔到

改得名喇？
見到有人live個名唔係fall guy

柒左 ps4黎

第三次新final終於贏
跳左成三四分鐘

hold grab制, 唔係掂到先撳grab

即係hold實先jump?

屌 日日regular store 都係賣柒skin
全部都買唔落手

跳起先hold都唔遲
當平時爬上牆就得控制就得

ps: 唔知爬上冠個問題fix咗未

4連勝然後第五場廿條友爬山仲有排最尾個行..
灰撚到

一開波見外掛就quit,已經連quit 5場了,又話anti cheat做到野,垃撚圾game

一場幾隻飛天痴撚線

PC贏真係好難,又要抽唔中外掛,又唔可以team game比人累輸, impossible

之前連續4冠
第五場hexagone遇到飛天掛輸撚左
燥到爆

前半9試都得，後邊慢慢睇 有路數捉，例如左右都震就一定係前格，前格震就一定係行左右

連續兩場外掛同隊
好正

收皮啦

大陸仔玩外掛比人troll到嬲?

唔知邊個大陸仔呢
條on9仔係度助紂為孽 仲咁撚得戚
平時無外掛幫你 贏唔撚到啊

白痴仔睇唔到我果隊輸左？
腦賤定眼賤？

輸又點撚樣啊？
講到咁中意同外掛同隊 不如自己開埋外掛啦
柒頭

柒左就潛啦
Troll game都唔撚明？

睇唔明要人解釋咪講囉
成隊乜都唔做係到揮手到最後一秒呀

定你有其他方法打贏外掛？

仲有邊句話鍾意同外掛一隊

好正係講緊成班人齊心troll外掛

不過你呢啲on9仔無朋友一定唔會明

連續兩場外掛同隊
好正

唔撚識字啊？ 自己講過咩唔撚記得？

點睇都係你柒咗，細心啲睇吓張圖都知咩事

自己柒咗就認啦
理解能力低喺度亂吠
我唔覺得troll外掛搞到啲外掛輸有咩問題
大家一齊建造美好嘅遊戲環境

死外掛狗 2419係到空中飛人

玩ps4 咪無外掛狗

輸入延遲
等佢官方處理咗先轉返去玩

玩fallguys 都可以外掛？？？？

有中國人就有外掛

支麻人真係cls

我ps4 正常

好on9 官方又冇客服 完全冇人幫我

正常加一 蜂巢跳3分半 有delay冇得玩
辣殺幻影球就每日都出現

有email(之前報過cheater)
覆得幾快
有冇做野就唔知

啱啱pc都見到個飛天穿牆

仲未玩到新final
話說今場final捉尾條友又消失咗 (最後四條友喺中間個轉盤gathering)
最後勝利畫面係我但係又冇皇冠
有種被屈嘅感覺

de唔delay真係睇連咩國家人多，final關爬山同蜂巢已經算唔食ping,但搶尾10場有7場畀人隔幾個身位搶尾

新final關跳個時 被前面個人撞到就輸了
或者一齊跌 但我跌先
是否行近柱先唔會咁早跌

可唔可以share下detail點搞 我仲係咁

封單排 可以入隊組 好似係開掛俾人自動detect左

成日跳完落地都跌低 點樣避免？

don't skip leg day

吓 完成冇用過掛玩左幾場咋

連續食左四鋪雞先見到外掛，灰左

好彩見到外掛QUIT 得快真係唔計我輸,終於拎到冠可以輕鬆玩...
巴打有冇steam 群一齊玩?

如果呢隻出喺switch, design啲game啱4~8人玩, 同時又可以online 60人玩
應該都幾賣得

而家已經好撚多人玩緊+課金

終於第一次贏左跳輪盤
剩番3條友，我見到B捉A 然後一齊飛哂落街比我漁人得利

多左輪盤要5連真係更難

團隊搶蛋真係拎親金蛋都輸
班隊友見自己輸緊就唔守

有冇ps一齊玩拎5連

兩隻識飛天登山跑幾快都冇用啦

多數夜晚熱鬧d

加埋fd一齊玩有咩特別？
咁多人你都唔知邊個係佢？

好耐冇中過final rd爬山

成日都跳棍
下面碌棍轉得好慢, 唔係好慣

我成日都hexa弱撚智

HEXA鬥技術冇乜所謂, 係跳踏幾消耗精神
跳棍係可以俾RNG屈死, 唔知做乜就輸咗

有箭嘴指住怇

太多合作喇

啱啱有個cheater直頭識飛嚟飛去

ps 3連緊 有冇巴打護航

好心D人開掛第一關就開 等我快D走場

40 win 幫下你手 psn yoganiga

屌 斷左啦已經 捉鬼最尾一下比人捉幾個 走都走唔切

又維護?

成撚日維護 但又唔捉外掛

呢兩日埸埸都有外掛

死server?

要維護幾耐

HOOT! Looking at all the beans last night, we still need a bigger jar tonight. We'll have a short period of downtime in 10-15 minutes (it's our lowest-traffic period). We'll be back for you as fast as we can!

PS4 係咪無外掛

暫時冇

pc好多飛天狗

玩黎做咩

打機鍾意PC 版
同時好撚多外掛狗

維護完未呀屌

freefall梗
但冇人等咗勁耐都未入到驚

出ps5就轉機算 pc玩乜都多掛到on鳩

真

一轉左部廢電腦就係咁跌
唔知setting係咪有啲嘢搞錯咗

ps4版係咪入唔到game?

Free fall左幾分鐘都冇人

Match restricted
玩唔到呀！岩岩先買咋！

開返啦

有冇ps4人玩倒？

玩到啦

想知跑山個排位係咪跟level/贏既次數定
唔係話曬命定咩 但係我真係次次都係最尾個排開始
同啲低lv少贏既friend玩佢地次次都前過我

死ser扮維護

我1LV玩到40LV都未試過唔係第1排
不過聽人話 後面果幾排 起步其實有SPEED BOOST

其實FALL GUYS 直接上STEAM 第4/5名真係好屈機PEAK 贏埋GTA5

幾時先滅絕外掛狗

好好玩有返細個打啲輕鬆game嘅感覺贏左18次 final fall mountain=鬥運氣

睇住d外掛狗係踼波個關輸曬真係好過癮
飛天穿牆高速都係輸

琴日睇住隻掛狗踢波輸左6粒之後rage quit

見到有外掛同隊 我都會幫對面手入自己個龍

有冇人知點樣改名？
同埋唔知點解見到其他人個名都係Fall guy +數字

外掛先有得改名

我見對面都係咁

仆街，而家外掛可以直接改勝負，岩岩熔岩個關跑第一然後話我輸左

3連啦

想點點解我原地跳完都會跌
成日一跳過啲柱就跌 明明都冇人撞我
起番身支柱又到
就夾硬中柱

輸你老母，佢而家直頭可以拿贏左既人個位，你點夠外掛鬥？

有冇巴打知win7玩唔玩到?
Steam寫要win10

win 7 ok

好撚on9 推波果關全部人以為粒波推左下面，點知唔夠力但全部人已經跳晒落去

終於27LV 玩到頭都大埋

屌我想要legendary skin同pattern呀..

有冇人玩拎蛋有時會lag機跟住啲蛋滿天飛

最憎啲on9成日有理冇理跳落去先，本身贏都變輸

終於第一次贏
好滾動

其實將個波推左落去先阻人都未遲

係，仲有啲係唔幫手推，一開始就落定去

有冇人40lv左照玩？
升到40冇乜動力再玩 等佢更新算

我爭pattern

點解我WINDOW轉左台灣都仲係英文嘅= =

steam可以同ps4一齊連？

有, 每日一雞
等緊個商店出Legendary pattern

激撚死8條友仲要踢波，一入去打少個仲要

x2

40lv頹玩中

我寧願佢哋唔幫手推, 都唔好喺後面亂頂亂grab隊友

搶尾係咪一定要從後搶？試過幾次成個人捉住都搶唔到條尾

我朋友都有同樣問題 一跳就跌

有冇人仲未食過雞

玩左幾耐?

琴晚先玩，岩岩9lv
次次去到final都好緊張

你琴日先玩 對手好多都玩左成個星期 合理

好難有

成日喺等round完嗰陣斷線
好冇癮

面色有冇Legendary?

我通常睇輸得多唔多,輸多過10%你仲唔狗沖阻人你冇可能贏

全部拎第一有1280蚊

點有超人衫

個人商店

終於解左5連勝
依5場重要場場都要打外掛

外掛先做到咁,整lag個場震到你隊既蛋飛哂上去
之前玩分隊搶尾見過,整到其他玩家斷哂線

唔使全部第1都有1200蚊WO,玩夠5ROUND贏通常都有千2

快啲出係switch

有冇人解答下我
定其實冇關係 係我自膠

Grab到就得, 冇分前後

囤貨狂人依隻game係咩事？唔好講成日有一隊比人夾攻，有時連自己隊既人都幫另一隊係咩玩法有無清有同感？

有分前後架下話

明白thx

我就係唔肯定，因為我試過成個人捉住成秒都搶唔到

要習慣每鋪都會有智障隊友當左足球咁射俾人

試過鬼捉人俾自己人捉住
最後搞到輸左

依隻game真係痴撚線，無隊友一齊玩已經輸左大半

經常響面前grab走條尾喎
除非係delay搞到visual上係咁表現啦

可能有啲40lv王冠過剩嘅喺度玩troll game
又或者自己team有cheater

呢隻GAME就係要最廢的人都可以贏到幾關,最勁的人都有可能第一關就輸

同外掛同隊整輸佢真係爽

成個人捉住都搶唔到多數係ping太高你畫面捉住但對方畫面係你同佢有段距離

新嗰關final係咪有bug
屌佢個平台斷開兩截之後將其中一面全滅 留返兩塊連住嘅 即係一開頭企錯邊就輸撚硬

可以跳番過去

我相反不停俾支那狗隔幾個身拉
打fps game就用佢地口中既加速器vpn
玩fall guys就高ping整9人

隔一塊都可以飛撲過去
多數會簡多個邊

就係180度對住各兩塊 跟住佢將其中一面全滅 留返另一邊連住嗰兩塊

虧機intel graphics card 畫面好唔順好難玩

加display card/ 換ryzen 4750G

咁冇啦,決定錯就死硬,隔一塊重有得救

如果一開始趺個2塊係正對面,跟住再趺第3塊之後你要去大個邊

lag到仆街點玩

on9關，未撚贏過

Calculated

嘩 跳蜂巢我跳贏左個外掛
我見上面長期有個影飛下飛下，諗住當練下逐格跳兼嘥下佢時間，結果突然贏左😂

玩左三個鐘第10級終於食到第一次雞早抖

尾關Jump Showdown 玩到1V1之後同條友一齊跌落街 畫面上我跌得快過佢 但結果係我贏

我屌原來搶皇冠係可以做第3排岩岩ROUND4 仲有14個人居然直接FINAL 仲要排第3排

呢關用落斜JUMP BOOST 拉距離好屈,暫時唔多人識

點樣舉報d 外掛狗，場場都有，影低左佢d 罪證

頭先20個人玩蜂巢
直接鬥跑

-6試過第4排贏, 發覺佢有返加速俾你但都係蝕少少

唔明 講多啲

因為人地嘅位置去到你部機顯示嗰陣有delay

搶尾final 我次次落地都仆親 點先可以唔仆

官方出左個所謂防掛之後熜左個report區
今日見D人重改埋number同名
0001 1234都有,最離譜係round round都改名
team game 要認skin針佢個隊

勁撚多外掛狗
基本上皇冠唔使玩

冇分隊game唔好諗住speed run game嬴到班仆街

學完之後基本上有得用既地方我都會用
真係快好多

聽日試下先

唔好跳+盡量行直線

呢隻驚都有dj

我見過關關換衫

頭先玩Final搶尾，成場匿埋係牆後面，全程無人見到我

推，尋晚同巴打一齊玩差唔多場場入Final

開名唔係會見到架咩？

唔知，我企到最尾十秒先開始郁

以為你外掛放棄咗

奇怪係有個人企我樓上，都無落黎捉我

CLS

感謝隊友！
第5場爬山失敗提早quit左
第6場又爬
3個隊友幫我拉人成功左

恭喜晒

Quit係咪就咁圓 交叉就得

ps4就option 交叉
要係佢結算之前走
比人淘汰就結算無架啦

OK

啱啱玩到搶王冠嗰關, 行左兩步就eliminated
on99 外掛狗

場場都有外掛識飛

轉黎玩ps4啦大家
pc咁多掛有咩好玩

PS4版好似貴啲
PC 喺Steam買 $89
不過岩先玩過2場 好難玩

ps4唔駛錢

係咩
即刻開機先

要有ps plus

可唔可以唔好再分唔勻去踢波

打贏外掛幾有成功感
有時同一隊可以同佢攬炒保護隻game

反而唔明班街人心態 同外掛一隊唔攬炒 去到最後一關都係輸 不如攬炒結算出去玩多場

啱啱踢波我哋5個打對面4個, 對面兩個外掛
最後大炒佢哋十幾粒, 見兩條友瘋狂加速但又撞唔中啲波, 仲戇鳩到擺烏龍

佢地開加速會摸唔到波皮，撞到粒波就仆街，一係就on99守波個陣快到跌到個龍

但steam仲係show住0% 有呢個achievement

PS4 唔係Pro玩得無電腦咁流暢，手感差好遠。玩左幾場都係玩番PC

係咩 我反而覺得呢種用手制幾順
fps game就一定pc

五連冠邊有咁易，至少要識得提早quit留住個連勝。

我一個人玩拎到真係要還神

我係PC set 60fps 用手制玩

我想問你係熄左隻game再開過定就咁ESC出返去?有時final啲cheater先出招

PC好撚lag

有啲好勁 變左勁大力射波

搶金蛋 中bugs 粒金蛋消失左

試過玩囤貨狂人 粒波都無左

用外掛都有弱智同醒目,有D較快20-30% 已經冇得贏佢,佢控制到但係你一定撞唔贏佢,有D弱智以為快就好較得太快控制唔到又係咁仆街

試過好多次粒蛋搶搶下飛左出場外

拉人果啲仆街死

靚到咁

ESC 按出番MENU 就得, 總之唔好比佢有結算

Thanks,試下先

呢隻驚叫仆街

係仆街仔

叉盒手掣手感一流，我都係玩PC
但係外掛真係好撚多

唔係掛 呢種game都要pro機先順

一輪到捉尾同爭蛋就無心機玩

係 拉人係隻驚既精粹

舊機都順既 係有時會lag1 2下 都ok既

有PS4先得架

應該server問題

合作做好自己本分就得
爭蛋一定要搵人守

今日單左黎試下，又幾過癮

有ps4無買plus，直接買pc版算
PC版插PS4手掣直接support咩都唔使裝
UI識自己轉埋⭕️❌🔳🔺R1 R2

真 有場跳蜂巢剩低一個人係底層同佢1on1
咁啱佢跳左去我前面
我拿拿聲拉住佢 佢又反應唔黎跳走
格磚消失個下佢就跌左落去 我飛撲走左 嬴埋

熔岩果關過唔到

用買驚舊錢買ps plus好過

pc主要係外掛狗

頂波有delay 永遠差咁D

上網睇下人點玩，再自己慢慢試下

唔得既 有冇咩技巧

係 大陸狗真係好撚煩

而家冇特價
1個月$48
3個月$128
12個月$308

係，頭兩日冇事，官方所謂fix server之後就lag左好多，特別係踢波，個波彈到入禁區但會lag翻去原地中圈，肯定係所有人都lag，server問題

我玩溶岩成日lag一lag就成堆人俾人由中路推左落街

比貴啲防外掛唔好咩
同埋仲有其他驚玩架麻

如果有人本身冇續開, 嗰堆其他GAME應該對佢嚟講冇乜吸引力
外掛當然有關係啦, 但都要考慮自己有乜需要

呢個game雞可以唔食，但交一定唔可以打輸 ver 3

守完我橋仲想走

pc ps4版係咪好似fifa mhw個d咁
係分server 唔可以跨平台連機?

三連勝之後輸咗
都好開心
玩咗幾十個鐘贏冇十次突然連住贏
(斷線戰法太大壓力成就隨緣)

#metoo
lag一lag就畀大隊過
啲波變晒鬼影變幻球

水漲真係好正，完全係技術分水嶺，一見到個場就好興奮

屌你老母 隻game愈嚟愈難贏
有乜可能十幾個都會入蜂巢同登山
團體game大把on9隊友
推波都咁R2拉鳩自己友
踢波5打4都輸

屌你老母踢波唔撚係全部人追住個波就贏

直接入final

啱啱final玩轉盤去到最後個兩碌野黎到個時重疊咗全部人都跳唔到

on9到

跳三條蛋卷有無心得
成日跌

依家好咗，有時都over10個pass

早幾日第二關就水漲，第三關直接final 1v1搶尾

第一條卷行完7 8成跟住我會用跳+撲既方式撲去第二條卷嘅中間位

下面碌嘢會慢慢變快，你每跳完一次最好順時針行幾步就返個位

覆錯sor

冇外掛就正
有外掛就希望起碼8個人過關跟住踢波foul走佢

我估你係覆緊我，個final round啲板跌到周圍得翻一塊，就唔到位要硬食，跟住個個跌曬落slime到，睇運

有掛試過直入搶尾
條尾spawn係我度即quit game
條尾會消失 大家攬炒

你點知條尾會消失

而家多咗好多人識玩 要玩多關先到final

見過人quit咪知

依家啲外掛跳都唔使跳
一開波望住右上角1/4X

Angry red

SCOUT套裝既人7成係外掛

好多時要踢返場波先

真 或者玩腳尖

頭先22個玩水漲 死剩我一個直接奪冠

想問下有無預告過switch會唔會出同幾時出fall guys

巴打正！如果啲人守橋中點搞？

水漲我多數都係頭位
但我仲未好識守住人
定係咁岩都見到高手 有人守都好易避到

呢d張飛不嬲我地4個隊友一齊做

其實撲過佢地就得 佢想推你就鬥推

未結算跳場計唔計輸

問下各位ching
最尾登山嗰關，禁實r2得唔得？次次到先但出局

會好慢

起跳之後先撳R2

贏撚左之後死ser當我冇贏過

可以起跳之後禁實？

屌我又係

飛到過去狂禁啦

撳實就得
R2狂撳會有interval，好易出事

屌，我又係咁
佢明明寫住咩伺服器故障無法取得獲獎資訊，又話咩獎勵可以於下次登陸中取得
點知load完冇，重開都無，dklm

我都係

有冇圖睇下？thx

商店一更新 即刻掃哂D貨
買完好後悔 套bulletkin 好柒
一下噴左18個冠

又hang，咁而家點㗎究竟

咁柒都legendary
夠冠都唔想買

琴日玩幾場連續輸係團體戰

水漲排最尾右下角，d人堆哂推銀機阻住我行輸尻埋

即刻quit game

明白，就係想知跳起後禁實得唔得

單排會比雙排三排更躁
團體戰閪到
水漲真係一開始脫離到人堆已經贏一半
都唔知啲人堆推乜鳩

真心有啲柒
唔打算買

脫離唔到一群就等水漲到就快浸到先跳
要過推銀機, 急唔到就要有耐性

咁樣嘅話 可以犯錯嘅機會少咗好多
我最易失手都係三條柱

我好少響三支香跌, 可以行嘅AREA其實幾大
而家過咗推銀機已經贏9成
仲有1成係手殘/有人識擋路

有時一係唔跌 一跌跌幾次

仲有1成就係最後L位左邊跌兩層右邊直接秒

推銀機位面對面 跳+r2抓捉住佢伸出黎個頭會捉住
佢收返入去果陣按返r2就可以落返地

same 不過依家加返個皇冠

㩒實會好慢

過多一陣就有返

幾時有更新？

屌我都買咗成套
一入埸發現有三條友一齊著哂成套
超人裝好似最正，我見啲人有得整唔同色唔同花紋

下面果排商品 買過就唔會再出現

其實互捉之後要㩒咩方向，有時比人捉推落街唔知點應對

玩親搶皇冠都係攬實都當輸，一鋪都冇贏過呢個

我成日4柱死，唔係timing錯而係hi到條柱跌低先死雙柱就太撚多人好難跳

船長套同超人衫係epic定legend
見人好多日前已經著緊 商店刷唔出

船長dlc嚟，超人我都刷唔到

今日買到紫色忍者衫
終於有件legend衫係可以配色同pattern

連續5場有外掛
已經冇咩心玩落去

邊件衫係分隊比賽都照show白色

即走啦有掛就

Pineapple 同scout?

已經即走
行咗兩步已經有兩個到咗終點

垃圾官方連report 區都揩埋

pc連玩家名都冇得睇

我狂出大黃蜂好核特

我得條褲冇衫買

要返屋企買

應該port黎都冇用
名得一萬個點都會撞名

epic黎咋喎

以為你講比冠買
好似5冠先叫legendary

邊緣人有冇人一齊玩ps4版

18個

次次都第二

未贏過

我玩新關 keep 住第二

0 皇冠人生

第2日玩終於掌握d技巧
食左7次雞team都有信心幫手贏

2日7雞

話說尋日有場玩水漲
大約廿幾三十人玩
我第二個過終點
我準備過終點前睇住第一名條友響到揮手
我心諗最後一場要1VS1了(第三名唔夠時間過)
點知神奇既事發生了
我直接食雞
我諗第一名斷左線

多數有錢就買,等佢唔好出極個幾隻skin

如果我開twitch睇唔睇玩緊

玩緊 唔睇呀

psn?

越黎越憎啲食運game

我都換左忍者裝 當拎成就 (pc)

我1日十幾雞

勁撚到

場場都有外掛玩條毛

你大我牙

做咩尻呢幾日成日都10尻幾人就FINAL,仲要逾黎逾多掛

覺唔覺小左好多外掛

我見2場外掛入左決賽之後

load完圖唔見左佢地角色 消失左

開始覺得捉得嚴

佢地可以改名改裝,同埋而家有好多剩係改快10%好多時你唔覺

ps4 解決問題

間中都20人final

我有見到改埋色 但真係4個鐘暫時未見到出現過

覺
咁多人退款仲唔做野渣都冇

捉得嚴左係真,但係外掛量都係多左

終於發現到風扇關勁撚快個把風扇點穩過

玩17個鐘拎10個冠

HOW? 2行一齊掃唔識跳

其實我講既第2日都係10個鐘 尋晚買既

4個鐘無掛真係無咩可能
暫時我玩只係由每場都有變成每兩三場有但而家反而仲多左一場3-8個人開掛 決賽全場起飛
可能好多人只係調1.2x 同改快起身你唔覺

有無人知超人杉要幾多冠？
今日多手買咗嗰成set子彈杉無哂又要儲過

我都輸比外掛好幾場 有場踢波個波都未落地已經飛上天射 冇得打

屌成日比人隔幾個身位搶尾

頂ace波又幾好玩

上網睇人玩得好歡樂, 想問呢隻game 對PS4網速要求高唔高??
我唐樓仔得8mb 玩到嗎?

今日打兩個幾鐘差唔多有8場掛
呢三日多咗好多
隻game開頭幾日可以連勝
而家成日俾外掛斷咗

上身好似要3個

kevin 明白既 唔好玩囉 quit fall guys囉 你成日都要靠運架btw

上下身各3

成日都跳落地撞到人撞到自己訓低

應該玩到~個人覺得睇到youtube 1080p就玩到

呢d先係正常人
今日5連雞tim

係咪我啲對手太勁 定我太廢

39升40果陣搞左直播
2粒鐘4雞

玩到lv35先7雞
我係咪好屎

吹水大會who so serious

我平均3粒鐘先一雞,有一晚好運4雞

屌垃圾server
final 先嚟斷我線

係咪有連登仔ps4仲有位

屌你老母外掛死全家
我最後一個死, 但個外掛飛天無敵屌你老母
可以點REPORT?

而家REPORT都冇用因為可以改名改裝要等佢自己捉

仆街 畀人兩個夾手推落街 點樣有效推人？

Grab 人唔好hold太耐
Grab 1秒，放

抵死啦

互捉之後其實點先唔會比人彈走?TIP TOE 成日無啦啦比人彈落街

ps4既手足

5場有1場外掛

你面向左，佢面向右，一齊捉住
佢放手，你禁住左制，唔彈
佢放手，你唔禁制，細彈
佢放手，你跟住佢禁右邊，大彈

如果係單方面捉，應該點都彈郁少少

其實都算高，如果個場多日韓人個delay問題會好明顯

要學下
啱先畀兩條友夾手掉落街 仆街

俾兩條友夾係會彈得遠過一個

ps4最好行實線 因為WiFi 都幾垃圾
同留router 好少少啦 以前用time capsule 實線就幾快
之後大執network 改咗用mesh 就行 WiFi 執時滿意

但速度比實線農些少 話晒ps4都多年產物 都唔要求佢有而家電話速度

仆街 唔知係唔係識 因為一開波 左手面條友向我 之後前面條友就轉身夾手推我 我零還手跌落街

印象中其實只要控實方向就唔會俾人推飛，唔肯定，未試過俾人夾，淨係夾過人

咁其實最安全係捉實唔放同埋鬥推?

唔係，要放
但向住對面方向放

鬆grab唔鬆方向

笑撚左，同條友一齊踩板到最後，明明掉快佢少少，但我凌空趴左下，變左成落水先

3連又俾估門斷攬 屌

終於40lv 可以放置慢慢玩了

一眾巴打組隊擊敗外掛狗

點擊敗法

踼波打贏

哦 我仲諗緊點係登山收佢地皮

痴撚線 全部同skin

玩未

你係wxwx...？

唔係依家無frd玩ps4 好悶

我啱啱同完一面嘅其中一位玩完
熄咗機

單排食雞啦
玩到悶 又未有嘢想買

撞假門係咪都係靠運

屌你老味一黑仔上黎撞3道門都唔出

咁樣試好易輸
試咗一道就唔好再試, 行返去偏中間嘅位等人地試

開頭去門同門中間等人撞，之後少人啲直頭遠少少睇人撞先行

最後都係俾人迫到入唔到門，都係輸

依關唔知有冇必勝法, 衝咗入去人疊人就輸咗一半

應該好快PATCH

生果運帶，真假門，真假地板，呢三關基本上我都好憎

有冇巴打覺得足球game好似少出現左咁?

幾高難度下

屈撚到

應該會改做捉完自動爬

要爬到咁樣都有難度

呢關其實係咪睇運多

唔係

生果起碼有少少技巧/刷邊

D地板分開2邊跌, 揀錯實輸先

佢3-4個射埋同一邊/射落你個頭到都係收皮，但技術成份係多過其他兩個

真假門可以自己唔撞但地板真係好撚on9

前兩個有少少運氣成份
真假地板要贏就唔係靠運氣，考企位、觀察地板、推人同被推嘅能力

地板都可以睇震唔震既，有概估到少少路，但成日無啦啦俾人迫落街同真假門俾人迫係門框一樣真係好嬲

被推有時你跳起人地又衝跳會成個撞飛

最正都係成堆跳最尾格只要其中一個失手飛跳撞到其他人就炒一堆

5-6條友都仲好啲，8-9條友除左企後啲點可以唔洗俾人迫落街

同埋呢關地板係滑san san嘅好易推推吓就差錯腳

要hold L1 hold得好穩同要係一格搵到自己係邊判斷方向唔俾人撞
根本cls

你點做的

係，起跳個下無啦啦撞飛左

試過本身冇希望點知見到前面條友一跳攬炒左4-6件

最近開始覺得最攰既團體戰係搶蛋

跳入人地個到不停dum蛋出去

屌佢老味,外掛狗都會雙排,殺左隻重有另一隻

岩岩第一次試到雙冠軍
唔知係bug定佢真係判定雙冠軍
爬山捉冠個刻個畫面係我(因為show回合結束)
但拎冠個畫面唔係我係另一人
然後結算有冠俾我

一場3 外掛
官方再唔搞掂會變成公關災難

笑死，岩岩果場踢波自己隊有外掛，即刻d隊友個個踢波入自己龍門

變左默契

真係冇乜人識拉邊橫傳

呢個時段啲外掛仲猖狂
好地地一隻開心game都要咁樣玩

係，以為呢個時間應該冇咩外掛
點知都係每場至少一件
幾時先有得玩

點dum出去

捉住隻蛋 跳起 放手
dum去鎚仔就會飛走粒野引發搶蛋大戰
普通dum出去就會碌去每一個陣出面塊野到

d傳說skin成日同人撞
用顏色+pattern仲有個人特色

你係咪隔一塊飛過去?

佢唔係會自己爬返上黎？

試過
應該真係同一秒

最後一道門飛撲，好易過左好多人

最後一道門有得睇真假

點分

ps4連左10分鐘都無人

去到最後兩塊 突然轉條孖柱來就輸左
最易食到雞嘅關 暫時 但我次次都輸
廿幾lv 都未食過雞 次次final 都衰

好早已經咁做，但遠遠唔係必勝

37lv 食15次雞正唔正常

人多跳撲就可以過
其實唔難

前面已經可以撞到仆晒街啦
而且唔一定跌撲到

電莖水漲

一開波個度原來一下跳到?

可能要無人撞到減速
夠衝力先岩岩上到

學到緊 不過最近有種新跑法 上面要跳鎚仔仲快

真 識踢波同唔識踢差好遠

好多隊友係自己禁區橫傳

係我一定捕住尾柱

差d咁

識踢大炒對面10幾粒

有PS4既朋友未

有

Ps4

頂ace波已經夠贏

好多人爭

啱啱踢波 我追完一球隊友又失一球
幫你反cup埋仲要繼續輸 屌你老母

黎多次

返工先黎

我真係專心守龍算

夜啲都ok

守龍又冇人攻

點樣排到同一個場？次次同fd同時㩒都係唔同場

我地打開自由龍

試過一次排中曬2隊
分組賽都同team
8個一組

差唔多成個禮拜無玩，點解咁多外掛

想問有冇單機多人

無

單排咁玩會好混亂

保到自己最多失一球，其實好大機會贏

守龍係一定要有
只係講單排自由龍好伏
冇默契嘅自由龍=有波先守=冇人守龍

Team battle一個要分工，守龍守蛋阻人呢啲功夫冇人做好易輸到仆街

玩踢波諗起以前小學踢波 成班人追住係個波後面
推波就完全唔明點解有堆人咁堅持一開始就跳定落去阻人，但其實都係下面鳩企好耐，因為人地都未推到個波落黎

呢班人其實係咪玩咩都輸，零智慧，完全無策略意識，我第一次玩都唔會咁

因為真係有班小學生玩

記生果個關其實係咪可以cancel左去 淘汰唔到人咁濟

原來ps4依家免費
不過pc感覺順好多

睇唔到有咩分別

佢地著重過程>結果

最底三角形最細?

其實冇乜用, 都只係睇到最後一道真門係矮小小(好似係)

睇橫線
門高

道門矮d
但得果一個鏡拉開唔知睇唔睇得切

正面睇應該都會見到矮啲？

一眼就睇得出

平均都foul到10個架，有時多起上黎foul到廿幾個，都唔講嗰啲直接食埋雞嘅例子

我記都唔記企中間跟人行再飛撲入去同人撞

睇個眼位 最矮就就真

頭先十幾條友係中間跌落去

有冇人覺得jump showdown好撚無聊
冇咗另外三種final嘅刺激感

睇得切 睇圖難睇d 入game睇好易

有咩慘得過搶蛋關得自己一個守，望住其他隊直出直入拎蛋走

PS4 係咪得30fps? 我睇人直播好似lag機咁

30都未必有，跳有delay
graphic都差好遠 同fd先玩ps4 自己一定pc

搶皇冠 企後一排輸蝕晒

PS4 玩蜂巢好難一格格咁跳

唯一好處係冇外掛

幾好跳喎

有時有delay

搶皇冠我淨係識行右邊 左邊好難

有delay係因為你部電視

岩岩down左係ps4 想問最多可以幾多個朋友一齊排

4

你根本冇朋友

玩家同環境嘅互動應該冇乜delay架喎 (應該話個delay係constant)
時機唔難掌握, 係要冷靜同諗埋隻糖豆人嘅momentum

玩家同玩家會交流嘅嘢先會大delay

左邊要切返入中線過鎚仔, 但一直keep中線好大機會俾波打中
右邊就單純啲, 貼住右邊就得

PC第一次好彩三連勝 第4次登山
我右面跑第1 左面有個落後少少跑第2
我後面有條友知自己贏唔到 趁我拎冠個陣扯左我落黎
無左個4連因為係跳冠個一刻 想QUIT都無得QUIT

本身諗住如果4連到 就用QUIT大法黎解成就
而家又要由頭黎過

幾時出新圖，開始悶悶地

因為好多人都未玩熟, 好快就淘汰晒
玩咗10舖左右, 得1舖試過兩條友人跳咗十幾下都未分勝負
最後我grab埋佢跌落街, 佢掂到岩漿先

同時你發覺啲隊友係冇搶過蛋返嚟

通常雙排打雙中堅 左右兩邊守晒
入波一個上中場頂世界波
４人賽先踢單龍

最好玩213
左右翼偷個近柱
中場執返個鵝眉月
柱躉前鋒干擾龍門

利申 講笑

識傳波贏硬

尋晚玩左幾盤
次次去到最尾都有外掛狗

一個外掛已經唔使玩

fall mountain 真係咁唔 fair 咩?

即係登山？

每場起碼一個外掛 隻game睇黎都可以收得皮
仲話相信官方 笑L左

係呀, 我反而覺得登山好易嬴
雖然冇蜂巢咁有技術含量

咁分咗第一二三行 就點都有啲唔公平嘅

pc 版隻隻game都係咁架啦
PUBG 到而家咪一樣周街外掛

其實登山分幾排真係唔公平
好簡單將3排分做3層咪得
之後每個人各自有一個出口去準備上鈄
大家條路咪一樣咁長

最重要係唔知點解有啲人永遠第一排 有啲永遠第二/三

或者做到好似灣岸呀頭文字D個啲有後追咁

我就係唔識過左邊鎚仔

感覺第2行好似跑得快d

又串我

咁咪每次都行右面, 反正勝負關鍵主要係有冇俾波撞

已經唔係避波既問題 D撚屌一開波唔係企最前就拉撚住前面既人 點玩

冇試過, 比較少人會損人不利己
同埋依啲人為因素個個場都有啦

我想問最尾搶尾，有個人係轉圈個到不停跑，我已經拉住佢都搶唔到尾，係我拉唔實定點?

會有少少delay
迎面早少少拉佢會好啲

Thanks ,拉左佢幾次都唔得

PC點樣檢舉 場場都係一開波就飛上天

成日會顯示個滑鼠
點樣可以整走佢?

Pc幾乎場場有Cheater 官方同鼓勵人玩cheat無分別，咁落去好快無人再玩pc

唔明點解一隻收費pvp遊戲會完全捉唔到外掛
呢啲要買game既直接ban左佢咪得

2/3行有加速但第3行加完都唔會貼到第1行, 第2行反而冇咩所謂

反而PS4 免費

真心唔明呢隻game都要開外掛既人係咩心態
聽大家呻都覺得sad
利申ps4

留名全部人都喺條運輸帶一齊影相

遇到啲腦殘隊友真係會躁
每隊6條友推波波，一開波就走左兩個去下面等搞人，屌好on9，人地都未推到落黎走落黎做乜9
認認真真推自己已經夠贏啦

我就係果啲on9.
真係答你，推波三至四位已經好夠

真 就算全隊一齊阻鳩人都未必阻到

隔離隊都未落到
不如幫手推波
到人地到之前先落定去唔好咩？

上斜位喺後排跳趴一定有用過一開波走落去
走落去都算，搞第一做乜，搞第3先有用架嘛

睇情況啦。
隊友推得順嘅，再多啲人個波都唔會快啲。
組隊的話通常同fd 落左去先，一人阻一隊

你岩

可以去定轉彎位幫手轉向
或者上斜後排跳撲

同埋我呢場本身已經得6個人，走多兩個變4個增加自己難度

搞清楚咩係主線先

我望見已經有4個人推就會做你口中嘅on9

幫手導下個波方向好撚過啦

ps4 宜加多人玩？想入坑

比之前排得慢左
不過都好夠人

岩岩撞到個外掛踢波
同FD一齊幫對面隊 12打4
個外掛開加速頂波 個波半場都過唔到

屌你老母 跑第1 最後個皇冠郁 FAKE臭我

想問下大家水漲爬高 如果有個人企係條黃杆到擋住你可以點搞
好狗

多 幾十秒就排到

塞最前就打斜cut入去
一係就跳完再dive入去

下次試下 唔該

拉佢 攬炒

3－4個係後面推
你可以幫手頂上斜 可以幫手企定去轉灣位導返岩個波
我見到隔離隊有傻仔企定係下面鳩企真係笑一兩個人阻我地幾秒 我地100％佢地果隊個波都未能落黎

試過推到粒波就嚟落地，咁我就沖定落去阻人
點知另外兩條友見我沖又跟我一齊沖
結果上面得番兩個人，唔夠力推粒波落嚟

放棄人生啦

我最中意咁

Pm屌佢

冇玩2日D人勁左咁多

如果人名no.剩係去到9999
咁d人名咪會重覆？

見到好多人係無腦亂玩，搶蛋嗰關唔睇分，一開波搶到2隻金蛋加其他蛋成2x分，唔番黎守走去搞人做乜？結果俾成堆人入哂黎搶走哂D蛋

推波又係，本身D隊員鳩跳已經慢過人搞到包尾，點知落到下面隔離大半班友唔推自己波走黎搞我地，結果俾我地反cap，你班蠢材專心推自己波已經贏左啦

有次去到最後個凸位全部人錯手跌晒落去，個波仲係上面

Final round個轉盤好on9，分唔到勝負一齊比人打走，但係最尾跌果個贏

我係你見到就一齊唔推 走埋落去啦

我都唔小心跌埋落去
去咗阻人地個波都冇用，自己個波係上面，全部人跌晒落去

BLOCK PARTY成日太多人撞埋一堆之後起唔撚到身夾硬推左落街....

今日70%都蜂巢.. 食得一次

根本你夠人推人地係阻你唔到,個波會直接碌過去,你輸緊都話,第1第2直接硬捔就贏

基本上cheater阻人先會有效率
否則唔使長推識幫手轉方向/比力上斜已經差好遠

開game打機

前一兩日有人講幾多LEVEL先食雞
原來自己有影低自己幾多LEVEL第一次食雞

一開SER嗰陣大家唔識玩, 唔係好識玩都拎到冠

恰鳩我

成日最後一關先斷線屌那星

呢個game雞可以唔食，交一定唔可以打輸 ver 4

食雞3連緊 怕

其實佢唔理你由你捉你彈唔走佢,我試過捉AFK的人只係可以拖住佢行半步

已斷
SOLO踢波打既都係入少人果邊

只要唔係3打4都ok
向好諗 final少個人同你爭😂

17lv 都未食過雞
有3次第2 臨天光瀨尿

4打5
都差唔多

走哂啲人？

本身4打3 對面走左個

隻Game冇運起上嚟連平衡版都過唔撚到

屌你老味去到最後1 round 搶尾 條友開外掛直接飛咗上天

隻 game 究竟 short 到一個咩地步?

利申 PS4 版

試過4打5炒對面
人數係運氣(雖然公平機制下唔應該發生)
遇着對面識唔識打都係運氣
只要對面係冇人識搶/守jump ball就十拿九穩

PC

慘

隻狼係片頭跳左落街個隻黎

係, 右上角都已經係 4/5 , 即係一定係得返 2 個人

1個識守後 一個識頂ACE
之後2個邊推邊一個食中間位等撞牆傳就飛頂
似開住PARTY講打法
2比7定完場
利申後面守龍

慘 就係見FD單挑先拉住一齊死無啦啦比人KO

隻game開始個個都熟
啲過關速度快左之餘都開始多左一開波就捉左先

根本食唔到雞

之前登山試過2個好近一齊掂到個冠, 片尾話係對手嬴,
但最後系統都有派皇冠俾我, 咁我當佢係雙冠軍啦

但今次條友已經死左 9 世, 點都講唔通喇卦

如果頭先冇輸場足球已經5連左
4款玩晒 多次捉尾

輸波做咩唔跳

30lv，4次食
係咪廢到仆街

返工狗玩未

我weak

諗住4連先用
依家差買既傳奇同5連就白金
磨到第2季

我地都weak

啱啱好40lv unlock 20win 成就

4粒鐘7雞 今日夠皮

聽日早啲搵你

好

黃隊真係垃圾隊，入親10場輸9場

我正式宣布, 話3~4個人夠推波嘅都係ON撚9
痴撚線, 7個人推波, 一半都未推到就走咗3個
智力有問題

黃屍廢青
藍絲廢老
共產紅
綠帽綠

搶蛋點搶 禁左R2都拎唔起
但玩其他team game要用R2無問題

要㩒實

啱啱火都嚟睇錯, 原本TOTAL得6個人
推咗20%就走咗3個人, 有個智障迷途知返變咗4個推
咁撚早走趕住去投胎?

笑到我

6個人玩HEXA, 鬥到最後一層
最後一個鳩嚟EPIC JUMP決定勝負

Pc？好穩

Ps4嚟
但點做到咁穩 我個視角成日校唔切

要掌握每一跳可以Delay幾耐
咁就會有時間調視角同隻糖豆人嘅慣性
所以依度可以做到180度轉身跳

笑死 玩蜂巢我跳到個外掛頂我唔順比我贏
我本住個練逐格跳加要嘥佢時間嘅心態，我跳左十分鐘有多，最底層仲有勁多格，佢唔走我可以跳多佢廿分鐘😂

頂到5分鐘左右 通通有冠

走落去嗰啲都話可以搞鳩吓對手,
真正冇撚用係成場喺後跳頂嗰班白痴仔

btw, 睇條片, 我覺得個雀仔腳Paul_BMW先係輸嘅主因

其實夠人推係阻唔到,會好似坦克車咁直接過,成隊推試過成5個人都擋唔到

究竟點先冇咁易趺親..... 撞門 BLOCK PARTY SLIME CLIMB 呢D 好易無啦啦趺親就輸,又冇得唔跳,但係一跳就好易撞中人趺親

想問ps4點操作？剩係識x係跳 r2係捉

跳既時跳去啲人少既位 唔撞人就唔會仆
好多人block party係前段跳 後段跳會少人啲

Slimb climb一樣
唔熟就慢慢黎 唔係第一排就咪跳彈床shortcut
因為太多傻9想跳 多人實仆
推銀機一樣 等啲人仆曬落去先好跳

玩ps4呢 新個個final關係個視角會自動幫你轉黎轉去
有冇得整停佢 好撚on9

下下都WORLD WAR Z 咁邊到跳都有機會趺親,仲要有時幾秒都爬唔到起身有時HEXAGON D人無啦啦上面直接撞落黎跟住攬炒

不過呢隻GAME就係咁先最正,雖然都會嬲一陣

1個識擋嘅可以1個人就卡住5個鳩推嘅

ps4版越黎越lag同delay

Agger

仲有正方形係撲

thx

單排多數入黃隊

4個識玩既 同你鬥跳就可以頂起個波壓過去

咁今晚開始你就去隔離隊
遇到推波我就搞鳩你

感覺係多排既入晒紅藍組分岩晒
有剩既先落黃隊
多數會打少個

咁多個人 分個去拉 其他轉個方向都過左
Btw藍色係中間比兩隊夾既機會好大

玩撞門果關, 見到前面有隻外掛, 跟住我玩到第4道門, 就話衝左線, 咩事

黃隊成日贏喎
反而覺得藍隊最廢

屌你老母臭閪 唯一一次剩返我一個跳
以為食撚硬雞 屌你老母外掛狗

佢冇尾都可以玩到

唔明踢波有外掛個邊出盡奶力踢乜鳩 諗住入FINAL 贏條掛狗?
頭先5打6 6個人個邊有外掛 仲要全部認真踢
最後我地隊輸4:5 好撚嬲

有外掛狗仲見到對面啲傻仔想幫外掛贏就quit game啦

呢位Ching心水清 面對識攻嘅玩家 一係就拉住佢 一係就你做相同嘅角色鬥實力

click x 推高波就類似搶蛋game企高位守蛋嘅方法 係適用於應對絕大部分玩家
但係你俾一兩個識攻嘅 就足夠令你個分變單位數 甚至係0

呢個game攻方幾乎所有情況都係有利嘅一方 係得翻頂波後手有利 後手可以食到對方嘅力 但呢件事仲難過做攻方 要預判對手行為之餘 仲要預判埋邊個位撞翻去

講真我 70+冠加白金埋都未試過搶蛋俾人打到單位數
我真係唔知你口中既 "識攻" 究竟有幾勁

70+冠咁勁 我收皮先

見過最快嘅方法係
執蛋 > 跳上一層 > 跳高拋粒蛋出去 > 利用鎚仔將粒蛋打走
冇人守就一定輸

真 唔使帶返自己嗰到
嗰隊輸到仆街就得

次次都搞到藍隊0蛋

4個組隊 2攻2守
2攻既打對方唔識守絕對可以打到去個位數甚至0

你未試過係因為你同你組隊既人勁
你打到人個位數 你咪唔洗比人打到個位數
而你自己咪就係識攻果個囉

咁通常都會有人守,
如果真係冇人守你自己都會去守啦

有條咁嘅規矩架？

玩咁耐剩係見過搖搖板果關夠時間就會 cut 人
水漲船高有時都會但似係 bug 多

依個TEAM GAME嚟架, 真係會冇人守
你一個人係守唔到兩個咁樣偷蛋嘅人
我試過1個人要守4個入侵
最撚痴線係你以為有人守, 隔十幾秒返去就一個人都冇

係人地搶完頭輪 六個人守
跳左落去想偷蛋既人返唔到上黎
自己人偷完蛋都係外面就咁跳射落籃 唔駛落去迫

其實4排識玩
有人偷你蛋都唔洗太緊張叫曬救命
你比人偷之餘一樣有隊友偷緊人
呢下就係比拼邊個偷得快同守得好

玩野隊會發覺自己一個守5個，比人掉哂啲蛋出街，冇人回防，亦都冇人搬蛋番黎屋企，唔知隊友們做緊乜嘢，絕望

咪係 你打街場未見過0分咩 隊友廢咪得

4排可以指揮係另一件事啦, 單排點樣指揮

一路都講緊係會冇人守
冇人守, 點偷得快都冇用

無錯 人地有4 5個守家已經好難偷
自己呢邊一個守4 5好似放題般easy

全部人出晒去撞係唔會搶到蛋
平台太迫嘅時候, 防守只要鳩跳鳩Grab已經可以成功防守

所以出晒去係冇用, 基本防守嘅人數一定要有
偷得快同守得好已經係進階問題, 首要問題連「做好」嘅基本人數都唔夠

水漲宜家得番最後一個人係場上會馬上完場死

你既解決方法就係搵buddies陪你玩

應該都有指定時間？

已經好耐未見過水漲得翻3個以下

為左唔踢波
盡量整死到六個/以下

唔鍾意搶尾 多數留7,8個玩其他 多數直入final 踢波更加好 天仙局

但佢D水漲到去終點果陣唔係就係指定時間咩?

就算搵隊友玩, 個基本槪念都係一樣, 一個人係守唔掂
你試下1個人守4個, 你會唔會屌出聲

之前就係 宜家佢加左個最後一人係場上馬上完+死 設定

Solo成日會分左去少人果隊就知唔係咁好踢
你等得中圈大腳前都比人拉住

其實搶蛋你一開波唔夠基數你已經輸左大半
守又冇蛋比你守
攻人地你自己屋企又守唔住

咁pk…
不過而家都好少呢個情況

我組隊都7,8成係少人嗰隊 非洲屬性max

依家係咪冇左final搶尾
早幾日官方話會降低final搶尾機率
呢兩日6人或以下final都唔見搶尾
好想玩返

仲有，不過機率低左好多
啱哂我 我搶親尾都輸，佢降低完之後多左好多冠

最尾5秒搶到 好有成功感

我地有care過咩
都係40比0咁踢

5人我未試過唔搶尾,6人都有一半係搶尾但係JUMP SHOWDOWN 同拮包山都有機會,6人剩係試過一次HEXAGON

利申33LV 剩係羸過10次成日輸一兩秒

又要拎出黎打下j

琴日70%蜂巢 其他3樣10%
專心跳得黎已經走唔出果區變直落

贏得既都係人地仲跳緊 我衝去佢要跳既後路
我搶尾做花生友最後30秒先係轉盤郁幾好
高空一定搵到路包抄

落地好多時自己趺親....同埋飛撲係唔係都搶到?見人成日撲但係未見過搶到

係 根本搶蛋最關鍵就係一開波盡拎蛋 唔好做最低分
其他人自然醒水搞最低分個隊

變左4人先有追尾

太高落地就會仆親
我都未試過飛撲捉尾
我搶得都係正面搶

試過最後一秒飛撲搶到

會唔會跟玩家lv/勝率黎match game? 定係完全random

聽人講有隱分

出新場未呀
已經好悶

Jaga

太易玩鳥

整L死藍隊

菠蘿衫真係好bug 成撚日睇錯 唔明點解唔可以整返啲色落去

SCOUNT都係白色

我玩到一半係咁彈
話我連唔到server
有冇人一樣情況

Fall Guys eSports 2020 confirmed
真定假? 定因為依家G donate暫時最高所以咁講?

*G2

有冇人PC用斷線大法解到5連勝個achievement, 啱啱明明用斷線大法儲夠5連勝都解唔到

想問下玩ps4佢彈個玩家匹配系統正在維護中
早幾日玩已經係咁

server維護

睇到佢個tweet
sad 難得齊人玩

好似少咗外掛

玩到咩？

琴晚玩

琴日先開始玩
想問點拋走粒蛋

岩岩維護？ 依家玩到

跌左成3分鐘

依個youtuber講得幾清晰, 基本技巧都齊晒

如果新制度真係存在其實係比壓力會守尾門推人嗰啲人

樓主會唔會再開新post
定1001開

捉尾試過last 一秒高空飛撲得手
我juking唔叻贏親都係要最後十秒搶到尾